[重要討論] 係咪可以阻貨阻錢唔阻人？

小弟不才

即係問有無可能有 d 方法, 唔阻人出入又可以影響到經濟
定係絕對無可能兩全其美?

P.S. 我而家網上 search 緊 d 講癱瘓機場o既料

貨先係重點，之前已經唔少人提過，對旅客只需要灌輸資訊